我哋係要光復香港呀，唔係想移民呀

台灣又話收留我哋，英國又話收留我哋，美國又話收留我哋，遲吓可能會更多國家接力話收留我哋，

咁多國家收留我哋，佢地係咪搞錯咗我哋唔係想R移民，我哋係要想擁有返屬於自己嘅香港呀，

又話齊上齊落又話光復香港，原來尻噏架，
而家個個爭住走，我身邊啲藍屍個個拍晒手講啱呀啱呀唔鍾意香港就走，

唔好呃自己啦，移左民就要重新開始，要適應當地生活，仲得鬼閒理你香港發生咩事咩，投入度肯定少9成，

除非係要着草嘅手足，否則唔該大家唔好鼓吹人移民，
香港係我哋㗎，點解我哋要走呀！！

國安法殺到黎
唔走等被自殺咩

當年唔知有冇人同孫中山講，你要革命唔係匿係美國吖

你問心，你會唔會有孫中山嘅投入程度，全職搞革命？
唔好戇鳩啦好冇

一齊走 一齊建個新香港唔得咩 點解一定要規限自己

原來你一直以為我哋會好順利咁達到5大訴求？
中共唔會再諗方法壓逼我哋㗎？

買起一個島建立新香港都係一個出路
不過冇有錢佬做偉人

咁想走既你留唔到
想留既你點鼓吹都唔會走
移民你估轉工咁簡單咩鼓吹下就會跟你走

又講埋啲唔發夢嘅嘢，你連適應人哋國家嘅遊戲規則都未必搞得掂，建咩新香港呀

死左仲點光復香港
去外國從長計議啦

根本香港人自私自利 有錢有能力點解唔走？

你自己被自殺左你仲建咩港
你答唔答到我？

原來全世界都爭住要優質香港人
你地仲等咩 千載難逢嘅機會
唔走就會畀國安法捉㗎啦
最好留島唔留人
香港重光啊

唔係真係想走，唔係真係走到，但又一直係咁喺度講散播風氣，咁同散播失敗主義有乜分別

底層攬炒中層
我淺黃個啲朋友表示 好難唔走

香港有錢個班走咗點搵翻咁多錢。。
要走一定係窮撚
不過 人哋國家做咩要收窮撚

香港人存款幾多錢
香港人股票幾多錢
香港人既樓幾多錢
賣既香港會點，老共有冇錢接晒
到咗呢一步，留住條命同資金先最重要
利申返，我冇能力走，Bno都冇，不過尊重所有香港人既決定

無錯，有咩理由我們本土人要走，驚鳩大陸朱嗎？驚系呀

所以咪要一齊諗方法囉，而家嘅感覺就好似係大家有少少挫折就放棄就要走咁，走咗可能會保命但肯定對光復香港完全冇幫助

散播果啲人自己想走

如果移民肯移去其他國家關鍵選區
其實已經好有用

你睇下Jimmy 就知邊類人會移啦

同你話擁有返屬於自己嘅香港一樣都係發夢，你係支共下既香港唔被自殺已經好好

當有一半人係藍絲， 但出走既全部都係同路人

去邊到都唔緊要，最緊要係你身邊有咩人

人不嬲自私啦但不能過分，有冇人共享老婆子女，共享磚頭股票，共享曉盧？？！

香港有咩好？ 唔好呃自己，做人要識變通

嘩，好似你咁講嘅話，原來對上一年所做嘅嘢全部都係多餘架，少少挫折就放棄，我對香港人真係好失望

啲中產移民去嘆世界，鬼同你搞革命

點打倒9千萬共產黨..
算鳩數啦 送乜鬼頭吖

上善若水

如果外國比移民，一定會比你 d 荒蕪地方開發，唔會比大城市。呢 d 就係新香港既理想地方

係
根本香港係我家
去得邊

小朋友思想

其實我無諗走

就係你呢d 浪漫主義撚令咁多人被捕，被自殺。 日日都要畫面靚，重狗少人都要人出，幾多手足犧牲

窮撚加無bno真係收皮

窮撚走得去邊？ 窮撚垃圾無國家會要

我自己心目中要去外國得一個目標
入軍火反攻香港

唔好玩啦，起我底都知我係休息撚，除咗街頭抗爭送頭，除咗棄權認輸移民，我唔信我哋冇其他出路其他方法

係
一行講撚曬要點
樓主pin呢個
全世界最撚柒自私根本係港豬

移民=/=海外建立革命基地
移民只係逃避當下問題
咪撚搬弄概念啦兒登仔

起底係個好功能

00後打生打死
BNO撚：平權！

香港唔係一個地方 而係一班人既心

明明呢場抗爭付出得最多嘅就係走唔到嘅人，但偏偏有咩事嘅時候走得最快嘅就係付出得最少嘅人，我唔係想鬥黃，但係香港人真係好撚自私

清你係咪on9嫁 去驗下腦啦 你個孫都死埋都未搞到新香港 香港有今日成就係浸撚成百年 加埋天時地利人和風水而成 唔係搵個廢島 加香港人就搞掂

個個香港人都走難

去到最後一步，移走香港人保存珍貴香港人精神血脈
是不得以的一步

攬炒完又要人留底同你一齊炒？
傻咗咩

樓主慢慢留

走咗點解搵唔返
住外國都可以買香港樓啦

講真 人地亦未必歡迎你

條友block左好耐

條線你定？

好撚多人吹移民風叫走

行得最前嘅係讀緊書嘅後生仔
而走得嘅都唔係佢地

你帶頭趕走解放軍先

Fking true

五毛黎
一半post係自己友
一半post分化自己友
五毛警犬常用手段 大家睇路

留係香港比黑警逼害？
留係到叫你正式革命造反？你制唔制？
重玩35+ 遊行抗爭 黃店贖罪？食屎啦
我比你獨立到 香港咁近大陸 又無戰略縱梁 大部份人無軍事訓練 無埋大陸條水
經濟一樣係食屎

萬能key ：兄弟爬山 各有各做 尊重手足 你理撚得我地去邊

係要獨立

推

有兩個同學仔約出嚟食飯，要移民沖繩，我都想去

光復美國 黑人革命

好撚多5毛

香港已經變左架
永遠地變質

可參考雷神3:諸神黃昏

"Asgard is not a place; never was. This could be Asgard. Asgard is where our people stand."

辛亥革命果陣孫中山係美國捧緊餐喎清
搞廚房革命？

你以為香港係80年代台灣
一陣就可以重光
但我可以同你講而家香港係羅馬帝國時代以色列
你而家唔走命都冇

樓主浪漫主義

樓主五毛黎

由你地堅持相信泛民開始就已經傷透好多本來想撐到底既人。

適應唔到係你問題姐

BNO!

咪等班友移民做二等公民囉

笑死
咁易搵錢啲人就唔會個個回流香港啦
讀大學好多都返香港做嘢喎
外國一樣睇唔起Chinese 當2等公民喎

好似以色列咁
出去壯大實力先啦

我哋係要唔同國家同我哋合力制裁支那國
而唔係幫我哋逃離呢個地方 做投降派犬儒派
要走我早就走咗 洗打幾耐國際線幫我走？

香港只有重光派

未聽過會適應唔到

咁諗 香港人同資產都係令外國流口水既肥肉，相信跟住會有更多國家開放俾港人，又做到道德撚 又有肥肉食，點解唔做？

作為香港人話要攬炒，我哋無槍無炮，最efficient 又合法攬炒方法就係主動分左呢舊肥肉。

做乜要博命留舊肉俾中共？佢就係駁我地同外國最後乜撚都唔敢做，過一排繼續用香港呢個金漆招牌幫佢哋搵錢！

唔死 ，點重生？ 仲要幫中共吊住香港條命？

不過整死（偽）香港，拖死中共之後，希望可以見到香港人返黎重建家園。真正浴火重生

香港人高質好多
上開Twitter就知人地識分

佢地淺黃其實都係屌緊警暴多
唔係真係話要獨立

留返藍絲慢慢享受國安啦
台灣其實都係例子
唔夠打，退出黎先
等有機會先反攻

你唔係覺得你留係度唔會被清算？
仲可以同佢鬥？
裝又無，勇武又唔夠，訓練都不足
人地黑警用你錢制壓你

出左去大家努力做誠哥集資反攻啦

唔好傻
身邊移民個班 起初同你講既野一樣
係香港個時都會幫手後備運物資 幾黃下
到依家....港豬一隻 國安法唔鳩理

如果選擇得d東南亞國家，好似馬拉，泰國都唔知去唔去好

唔係唔鳩理
係可以點理？
依家大石壓死蟹
一係走 一係食

大家都係準備等國際救援嫁啦
你無槍無砲打解放軍？

樓豬九成係冇bno既00後

每個人有唔同位置
做到既嘢都唔一樣
尊重所有人既決定
你唔能夠要求反共有錢佬企上前線
對某啲位置既人嚟講
表態已經係好危險
係外國開TG group 同係香港開個風險差幾遠
將雞蛋放係同一個籃
定係分開放
每個人都係獨立個體
兄弟爬山 各自努力

sad but true

同埋6.12 就一定要出黎行
但其他抗爭可以暫定下先
無用 而且d人準備緊走佬

有得走唔走
光復失敗 你留係度用QQ

咁撚多五毛

咁得閒開分化post 不如畫咗革命藍圖先

push

樓主講得岩
我好想走但係都唔會走

因為我無錢

樓主自己係香港玩啦

樓主加油 但係你都要明白剩係講 班人都唔會明
倒不如諗下有咩辦法留住下一代

Sbt
就係因為冇得避
所以先會最落力反抗
有能力移民既
點會同你落去擋棍擋子彈
時機一到走都走唔切
不過要咁計
又會去返上一代各自為政個種心態
要人無私負出
唯有自己無私奉獻
比人睇到 原來真係有人咁戇居會做d咁蠢既野
令一d本身想做但怕比人笑既人行出黎
一個就蠢
一百個呢 一百萬個呢 二百萬個呢
就咁儲返黎
人地走唔走 係人地既自由選擇
佢地要quit game 無理由要人地繼續打
唔quit 既 咪一齊繼續打囉
利申：有bno 但冇諗過走
距離退休都重有差唔多40年
要走都40年後既事
有心有力既時候唔做
唔通去到行唔到既時候先做咩

個撚個都係孫中山咩
Twitter reddit都咁少人仲講咩外國戰線
最憎人走佬唔撚認講咩移民之後打國際戰線
同毛澤東大長征一撚樣
手足就真係變condom

睇完依個post d留言，究竟五毛係真係咁多定點

睇完之後覺得勇武已成condom，而家坐緊嗰d真係心都碎撚埋

其實係40年代夏門
你唔走 就硬做共產黨
走就過金門台灣

你走唔走？

話咗要打又唔肯打,講得最多就係冇軍火點打,咁仲唔走唔通係度同你班傻鳩日日打嘴炮咒死中共?

移民咪光復其中一個過程

除非我比人逼害/打杖
如果唔係，邊個國家收留我，我都唔走

我地用咗一年幾嘅時間成功將香港推上毀滅之路

有份間接促成支共同歐美嘅對立

到咗依家一刻你有無諗過我地仲有咩目標要達成 ?

如果你想要繼續打卡俾國際知道我地嘅堅定

點解仲要流血被捕 ?

咩移民做海外革命基地，屌喇媽靠依班豬就晒鳩氣啦

樓主，算啦，香港人話光復香港都係得個講字，有得走去做乞衣香港人都會狗衝

買島建國？幾幼稚先講得出呢d低能野

事實: 大把人想移民

同一班移唔到民叫人唔好移民 大家攬炒到底

如果美英台 話接收香港難民 到時實全世界走哂

講真 有能力既都話走 香港人條命好貴的

三個字 以色列

你慢慢移民都係抗爭一種

真話唔好講出黎喇

費事比連衛兵屌

咁俾人拉左同坐緊監班手足點？

AGGER

我開始懷疑究竟呢啲人係5毛定係自私嘅香港人

留喺度唔係就一定等於要做衝衝子，你地講到要建立海外革命基地，咁香港無撚哂內應做條撚呀

上面有人攞老孫做例子，屌你老母真係笑撚死人，如果中國入面冇革命黨，孫中山喺出面跑世界跑幾多都冇撚用

但係係留係度可以點抗？
無軍事支援
等緊你的係大清算
係納粹猶太集中營

你唔走
連日後後攻都無機會

你估當時d猶太人無試過反抗德軍？
波蘭 uprising 都有歷史有museum
但最後係咩？
都係對歷史無影響呀

逃避可恥但有用
係外國再組織等機會啦

不嬲都話係你哋唔信

有啲覺得各國話俾香港人移民都係俾壓力共黨
到時門檻一定會高 唔會令全部人都有得走
所以我地要做到幾多得幾多
而家冇得出就努力twitter戰線做文宣做乜都好

國安法就算你係香港都無得你理啦
跟本上同解放軍落黎性質差唔多
當初我地話如果解放軍落黎咁點?
解放軍落黎我地會返屋企訓教
點解? 因為已經完成左攬炒呢個任務
當初搞咁多野想迫解放軍落黎就係為左攬炒

笑死 你咪剩係識三個字囉 你有冇諗過人地背後三個字後面有幾多野 幾多文化背景 單單宗教都玩死你

老實，我近排睇住連登啲post
真係好後悔曾經好天真支持攬炒
口講追求民主自由
原來根本係為一己私利
不論係喺股市撈一筆
乞衣咁求外國收留
定係純粹唔抵得中產生活得好過自己
完全睇到人性有幾醜陋

邊個同你講走嘅一定係同路人
你估藍絲有得走佢地會留係到？

On9

司馬懿對衛演說：「軍事大要有五：能戰發戰，不能戰當守，不能守當走；其他兩條路，但有降與死耳。公孫淵不肯自縛面降，這是決心去死，不必送來人質！」

香港只是文字
只要有香港心，去到邊到都係香港

同埋
你諗下你會唔會有 Warsaw uprising的資源
有槍有砲

無的打條撚

我好早就信架，你睇班豬連籌旗都冇力，有力就唔會6.12基金得咁撚少錢，其他幫班細路嘅tg channel都乾撚哂塘

當国安法.....甚至好可能會有啲比国安法更糟糕令唔少人冇命嘅事即將發生嘅話，暫別呢個地方去保命都要

口講攬炒講咗成年幾

到人地真係帶 d 錢走 真係打沈香港你又叫人留

咩事

你繼續留喺度

同一粒腫瘤入面嘅血管茲養住粒腫瘤有咩分別

你唔交稅 ?

唔消費 ?

唔投資 ?

點解支共喺香港愈玩愈強大

你有無諗過係乜野養大共匪 ?

係你呀

喺屋企訓教唔等於要走架其實

好多連登on9仔識嗰少少就以為認識哂全局

係呀 你地係囉

香港只會變新疆西藏

我同意

但用開放移民表達對香港支持，我okay

咁搞咩黃色經濟圈呀

香江共和國

你係難民，邊度都收留你

依家走到啦咩
好多黃店捐左錢比612啦

如果Solomon yue 當日留係上海
今日仲有冇條咁堅既國際戰線

唔係鼓勵移民
而係相信走到既同路人都會心系香港
係自私既人
留定走都係自私
呢班人一開始本質就係藍

都係個句啦
走既咪走
走唔到既咪由走唔到既繼續留係度
你去到旅行
唔代其他人都有能力去旅行
你想去 冇人阻你
去唔到既 咪一齊留係度打

反攻香港

唔係散水

係抗爭到底

人地有得比你走唔走
比國安屠殺都唔會再理中國內政阿
thats it

On9 我成個人離開哂香港消費咪黃色經濟圈嘅極致囉

你知唔知我地做緊乜架

撤咗退, 再諗計打返返嚟, 好過一鑊熟...

樓主，至少我唔會走

咁你真係太高估香港人

實務上黎講, 順其自然啦. 自古以來暴政南下都一定有人逃亡, 同肚餓要食飯一樣, 逃離危險係人類本能, 你點用文宣黎阻止生理反應？ 不如思考下點樣令逃去海外既香港人重新連結, 令佢地唔會成為90 年代逃離香港成為港豬

總之香港手足要移民又好, 要留在香港又好
小弟都咁支持你地

有得走唔走比國安殺都唔會再理中國內政阿

依家走同中國人有咩分別
一有事就走難

睇下你係浪費主義
同一架船一定要全部香港人
同對家一齊燒死 死得轟轟烈烈
定係當對家著火果時比其他手足跳船
延續香港人囉

點光復啊？靠食黃店？

其實革命就有犧牲
咁我又問番你被自殺嘅手足點？
其實我地無野可以做到
唔好下下情緒勒索好無

講左好多次啦
仲有幾日就一年
個思維仲停係有人出黎先繼續到落去
有能力嘅人留係香港交多多稅都係俾人撚緊
太古城班友咪就係例子
交稅俾政府然後俾政府搞鳩
啲錢拎去一個信得過嘅國家當保護費都好過出糧俾政府

同香港人講光復真係哂鳩氣 返少一日工都話手停口停 你養我啊！發窮惡 而家講緊革命呀 香港真係好好笑 個日係旺角路過真係睇到奇景 成條街打緊仗 格離街wfc 繼續食野吹水 chill緊 仲唔走陪班垃圾港豬一齊死？呢班撚樣就算入集中營都只係識服從 屌鳩反抗既人

未來既武力，你都對抗到？

從來唔會低估手足既能量

等 係備戰狀態
走 係離隊
請問面對刑期班手足點？
齊上齊落 香港人掙扎 真係只係口號

攬炒巴一句:
但願我哋告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰

要走千萬理由 阻唔到你
但希望各位唔好忘記香港人身份

你諗下你有外國護照但繼續留係香港對抗政權黑警個時
如果為數不少既外國人比班狗濫捕會點

光復香港，係光復香港人既法制自由精神及制度，全世界有香港人既地方，都可以光復及光大香港精神。唔係死守。終有一日支共港共滅亡，可以再返來。

上面五毛嚟 起佢底就知佢成日出分化post

我都唔明邊個話留喺香港就等於一定要出去打，如果冇人留喺香港，坐緊嘅手足邊個理

保存有生力量係first priority
要以色列咁光榮復國,唔係fail state

走同當係入面受緊既勇士係condom有咩分別

寧願做一個順民，都唔會移民

正確 錯不在我們 點解係我地走

咁你咁講冇意思啦

“Gotham’s time has come. Like Constantinople or Rome before it the city has become a breeding ground for suffering and injustice. It is beyond saving and must be allowed to die. This is the most important function of the League of Shadows. It is one we’ve performed for centuries. Gotham must be destroyed.” - Ra’s Al Ghul, Batman Begins

有能力嘅咪會拍拍屁股走囉

撤退 係為著更有力的進攻

要攪軍火,攪經濟圈一定係要發展海外勢力

孫中山當日都長期唔係中國

國安=攬炒=出解放軍
最初目的已達成
出解放軍就係想國際介入=達成
而出解放軍=返屋企訓（手足共識黎）

咁到走定唔走
如果有去下歐洲d museum
去實地睇下猶太大屠殺的歷史

德國係人煙少的地方建集中營（e.g.波蘭郊區）
再係所有地區送猶太人去
當中經過比利時之類的中途站 有去無回

國安法出
你認為佢唔會將你送中？
國安機構入唔到你罪就洗頭艇

你覺得香港人唔會被清算？

有錢嗰班人點都有人脈
有積畜有學歷有能力過到去都唔會餓死la

咁咪去connect 移民嘅黃人囉
成立基金,搞議會乜都好
提高移民嘅話語權
甚至幫手將黃色經濟圈拉大到國際層面好似阿布泰咁
如果香港人係咁撚低賤有位走就頭也不回
咁你打黎做咩反正都係一堆賤種
成年喇淨係識發悔氣
明明香港人最叻嘅係轉膊
你個思維咁撚線性食得屎啦

係呢個post見到好多五毛

大家保持理性，諗下點樣先係對大家最好

咁你唔反抗咪走囉
唔好認自己香港人
唔好再關心手足啦

班靚仔走唔到，我都唔走

五大訴求有邊樣係做到
目標達成左係邊
有冇諗過冇得走既手足會俾人點處置
打少陣飛機得唔得?

Tui

想移民嘅就畀藉口自己話外國革命基地
喺香港你都唔可以全程投入嘅時候
忽然移到外國就可以
自己呃自己
到時你顧掂自己都叻啦

咪condom囉，上面班人有撚理過咩

兩個都有

利申：唔走

從長計議😂
到時大家顧住搵淡食
有錢佬搵錢
得返班窮藍絲留係香港
邊個同你光復個爛香港
香港人一散
基本上玩撚完
留守已經係最容易
你想反攻
人都唔係到反攻條毛
境都入唔到

當做Emergency Exit嘅話可以
但無意移民

依個真

嗰d人可能本身都係食個黃店就當抗爭過，國安法殺到有撚排都未燒到佢個疊

有錢有學歷有人脈果班根本隨時走都得
咩光復香港對佢哋黎講只係笑話

人地用得國安法攬炒,
基本成運已經成功.

再進一步攬炒就係人財兩失,
就係大量資金同人移民,給個空島給佢.
講真好過香港基建既城市在國內大Q把.

仲有除左D靓仔之外,都知根本無得同中共鬥,
當佢可以夾硬拉人, 我地又無槍無炮鬥條毛!!

歒人一邊係國際不停放假消息

另一邊叫人走

因為怕大陸有樣學樣

國安法+美國制裁=香港玩完。走都應該

有能力點解唔留低幫班靚仔？

你岩

但唔好全部人
有能力的就要走
走出去再籌組他日反攻
全世界留係度
中共只係會黎多次文革

武裝/海外勢力
係要靠有能力走到的再建造
正如上面提Solomon yue一樣

Btw, 如果五眼真係批
所有大學學歷的唔該同我走
出晒去再建海外勢力
無大學學歷的就睇有無有體能
可以做跑腿/組軍的

記住唔好留咁多人係香港
有被清算機會（e.g. 黑警有抄牌之類）都要走
出去再成立反攻勢力啦

其實大家明唔明咩叫攬炒

屌你老母啦殘體狗

乜唔係連登仔話要攬炒㗎咩而家又唔想攬炒喇

你咁講 姐係本身啲人都唔想抗爭啦 曬氣

藍絲表示要全力幫黃絲移民走
恨不得黃絲快啲離開香港

你問上面係咁講移民可以點點點嘅人啦，我都真係無言喇

我想移民

有孫中山冇黃興革命能成？
都做孫中山 誰做黃興啊

回流唔係淨係睇易唔易搵錢
根本無直接關係

而且，依家香港人係香港咪又係2等公民

好有日本社運後期feel

班義務律師（收錢）數緊銀紙

班撚樣識閪歷史咩

仲有幾時講過攬炒=移民

窮撚有BNO都一樣收皮
唔好FF自己冇錢過到去會有正常生活

只有5毛先驚攬炒!! 先叫人唔好攬炒.

remarks:
話時話個靓字係米殘體字!!
繁體字點打!!

個個想攬炒但係又唔想燒到自己
咁撚著數咩屌你老母

其實好矛盾
之前有啲朋友都話想移民乜乜乜
我自己有諗過咁樣做會唔會好自私呢?
班o靚仔、中學生出黎做前線頂左咁多野
最後傷既傷、被捕、甚至被自殺都有
最近移民去其他國家個聲氣又愈黎愈大
如果宜家離開掉低佢地、個班未必走得到既人
就好似對唔住佢地咁

另一方面，暴政愈來愈近，國歌法、國安法、23條
第時係咪講句港獨就會比人拉?
反對政府係咪就要坐監
係咪幫襯黃店就危害國家安全
到將來班下一代係咪就會被洗哂腦，唔聽話就勞改、集中營

我成日好灰咁諗
香港人既命運好似從來都唔由我地決定
無論過去到宜家，都係支那同西方拎利益既地方，
我都明白世界上一定利益行先，無人會無條件無端端幫你，依種價值觀係咪就係香港人既價值?

咩叫做有能力
有錢個班有嘅係經濟能力
有技能有人脈可能參與體制嘅係滲透能力
有體力有武器個班係戰鬥力
係唔係要全部人留係香港先叫做幫到舊年到而家嘅義士?
點樣做先可以有最大效益
用下腦先啦好唔好

攞到外國居留咪可以更放地喺香港反抗

講一大堆廢話黎合理化自己當義士係condom
想走咪走囉 香港人係自私架啦

97後嘅話根本走唔到
成日都唸住走，問自己香港對你有咩價值

乜你覺得仲有得打咩？
由1 2 1 2 既向前行
變到 1 2 1 2向後退

有得走點解唔走？

孫中山其實冇成世屈係清朝嘅地方 有周圍去拉攏唔同人 去籌款搞軍隊
興中會都係係夏威夷開始
革命要軍火軍隊 抗爭裝備根本唔係同一層次

又鬥黃

拉

局勢唔同有得講咩

（其實係回緊再上面 不過推埋你個reply）
其實入左去坐的手足
係留係度幫到佢d咩？
你被人清算 入埋去陪佢
你覺得就係無當佢condom?

你走到 佢都會想你走
到佢放返出黎 佢咩都無
到時就可以靠你係外面build up 的support 幫佢
你就算無比人清算
你係香港buildup 到咩support比手足？
心靈慰藉呀？

Btw,五大訴求有無手足一開始係expect會成功？
我地都一早expect一係攬炒 一係成功
對家依家揀攬炒 你覺得可以轉返去另一面？
你同李柱銘881講感化習總咁浪漫有咩分別？

義士唔係condom 我地從來都無
但你係要諗大家可以做到咩救/幫到義士
全世界留晒係度等清算就一撚定唔係

上個禮拜日大把人出啦 少人

你夠唔夠膽講話要移民既有幾多個真係做緊呢樣野
唔好再合理化呃自己得唔得

攬炒係講緊攬炒香港呢個鬼地方
而唔係香港人

有得走一定走。

12121212
退！！！！！！

正解

死守唔緊要 但你完全無理性嘅計劃

喺我眼中就係浪漫主義

浪漫主義害死幾多手足呀

唔夠膽
但你講緊佢地係外面都唔做野
留係度呢班都唔會抗爭落去

咁不如佢地走左
到飛雲黎的時候
佢地都會母忘初心
最少都有經濟上support 反攻

留係度被清算係咩都唔會有 咩都唔會做到呀

搞革命得一條出路 就係打杖 對住中共唔通講道理

咪撚呃自己啦，移民為咗光復香港？
走撚咗你有幾多心力仲會關心香港啊？
住多三五七年分分鐘連廣東話你都講唔正啦，
外國支援香港示威嘅遊行都係得少數港人會出嚟。
你移民我尊重，走你就走，
咪撚講到自己咁偉大。

其實舊年到而家香港人咁多個行動都證明我地唔係被動
只係個結果難以控制同估計
如果被動一開始就送中立法完成
唔會逼到共狗咁肉酸玩國安法
返去舊年5月同人講
民間經濟力量可以逼到吉野家收皮
香港人可以眾籌國際登報
美國有執政黨成員同香港人有咁密切嘅交流
甚至左右到台灣總統大選
人人都一定覺得你痴撚線
所以而家係要加大個籌碼
移民資格,經濟資源,話語權咩都好拎係手先
繼續停留係有錢就捐,有街就上,先至容易落入被動局勢

一語道破 香港人dna根本同大陸人冇分別唯一好彩係生係一個資訊比較流通啲嘅地方 走路都走得快啲

我都唔明
點解手足唔可以理性d
個個都咁浪漫
被感性主導情緒行事
害死自己又害死其他義士

由佢走囉

五毛又想扮2邊？
慳啲

對住支共可以點贏？武器都冇，黑警都未贏到啦，仲講支共
掉句口號出嚟情緒勒索有咩用，一係你就係五毛玩分化
利申窮撚冇錢移民

你當我戇鳩?
走左仲會有心救港咩
過多兩年廣東話都講唔正啦

凡事唔好淨諗一面，國際肯收留你唔係要你捨棄香港，一面係留條後路俾前線後勤手足，無論咩崗位只要出去玩遊戲時俾狗咬傷都有棲身之所，另一面係表明向中共施壓，當唔止一個國家都咁表態，就係直接指控緊中共既非人道行為，令好多奶左共十鳩幾年既國家有機會醒下，若中共仍然堅持己見，國際就將會部署下一步行動
呢兩樣野同光復係冇衝突

我自己就走唔到個堆黎
但支持有能力嘅人走
講真留低個堆唔勇武到俾狗咬都話當人comdom 架啦
同你講多幾句都浪費時間
我要講嘅野唔係俾班唔用腦嘅人睇

係
死守的係有必要
但唔係全部人

理性d移到民先有能力日後反攻
歷史上每次仗 都係睇實力
無實力就要偷光養晦

全滅係fail 唔係浪漫
唔係轟烈 係柒呀

係因為你淨係睇到回流d人 其實大把人去咗外國讀完書留低
去中上嘅大學讀STEM 大部分都留得低
讀野雞就人嘅質素問題 留唔到
讀文科就行業問題 留唔到

連登仲未夠心碎 你睇埋facebook

你識條春咩
有冇睇G Gundam

我都想，不如開個新post研究下邊搞同有咩政策推行？

海外巴打你又真係當佢地流嫁喎
攬炒都係外國喎好似

咪好似六四咁囉 點下蠟燭就算

移民有幾多人，有幾多個攬炒巴？

人地國家只會接收人才，有錢人，唔係窮人，無技能無錢一樣無人會收，全世界都怕左堆垃圾難民

True

exactly，講撚到自己孫中山咁

我有錢走，都唔會走，講個事實你聽美國白人同黑人都歧視華人啊！華人最低等！

走咪走囉屌，我尊重，
但咪撚講到自己好偉大。

口講攬炒個班，攬炒完，有部分自己就輕鬆移民，屎就留反你地食。自己走人先。

以前移到民
有錢的都無咁大抗爭心態
果堆人仲唔少藍絲

但呢下外國係批難民
比班無咁有錢的黃絲都出到去
重組到就有能力
唔得的就無

但係係香港
咁高壓統治下
又無武裝
打乜？

老婆老公共享 有乜出奇
大把人open relationship 又同你講咩
人心唔係貨品冇得私有化

我哋係要攬炒支港呀，唔係想攬炒真香港人
留定走都好
支持手足做既決定
自己條路自己揀
因為目標一致 所以同路
勿分化

同樣咁講 留係香港 繼續生活交稅 俾政府俾黑警 打壓香港人
都係合理化自己

要走就走啦屌你老母 冇人留你呀
一邊係外國講光復香港一邊睇住中共煮死班後生仔
買軍火反攻香港笑撚死人咩
繼撚續打飛機啦

的確唔係所有走的都想做孫中山
但你有心反攻
何必留係香港攬炒
而唔係出去搵錢搵裝再等機會？

有心做孫中山的又留底 係咩玩法？

真心唔明 移民做難民 有咩咁好
同啲蝗有分別咩？

有錢回流，窮撚走。

煲底見=/=外國見

而家香港唔係一個地方，
香港係一種精神，
香港就算唔係政治問題本身個環境都唔係人住，
出去建立新香港仲好

你講咁多咪即即係前人犧牲就當condom 囉
情緒勒索有時係啱 唔一定係錯
反映到你個人自私 冇當香港自己嘅家
你冇愛過香港同真正愛香港嘅人
咁你快啲即刻移民啦唔該
唔好返嚟啦 要光復咁委屈你

唔好話黑警。同藍屍軍隻揪都未必嬴

唔會走啦
個人選擇係咁

有冇諗過走唔到嘅唔係港豬而係97後手足

你覺唔覺自己講完除咗抒發自己情緒其實無實質內容
邊個唔愛香港
但係如果支那把香港變成新彊
你係咪留低？
以事論事唔好用感情大於一切
利申無錢移民
但係有錢我會睇情況再考慮

留係度一齊被煮死？
你答我你留係度做到咩先？

同堆海外戰線係推緊英美收呢堆
將會被煮死的後生仔

係要大家諗清楚係咪真係要走唔理手足
你知香港人個個自私 走咗去就理撚得你
你有能力組織流亡政府組織先好走
如果唔係你只係一個懦夫

成日見到連登講咩「巴/絲打，你過唔到去，就同我結婚，我帶你過去」呢種簡直就係浪漫主義嘅最高層次

先不論中共會唔會俾已經有控罪嘅手足出境，你要帶人過去，一係你就假結婚，一係就「收養」？其中一樣查到應該係刑事黎仲要帶住手足去，你係咪會俾埋錢佢生活？你估外邦人係本地搵工易？歧視+語文能力欠佳（香港只有三大ielts平均過7，其傑好多都係6.5，姐係DSE 英文4）。你就要安排埋佢地嘅生活而且如果有班唔夠歲數嘅手足去到，邊個供書教學？講緊班「家長」俾少少錢去俾班「前線」買luxury good都會批鬥（呢度唔係話唔應該批評手足呢d行為，而係講緊你地會唔會為左個三唔識七嘅人供書教學？）你地有無咁撚偉大呀無就咪撚講，俾假希望人啦柒頭

你係香港都係睇住中共煮死班後生仔
你仲交稅俾港共 煮死班後生仔tim

有部分留言睇到作嘔
話要做孫中山嗰班
記住今日講過嘅嘢
走左唔做正仆街

孫中山醒目，革命成功咗先返嚟。

其實係咪警犬柒左無得走
想大家唔走陪佢地？
等仲有人墊下底？

原黎煲底見只係口號

Push

革命包成功？
輸咗除咗走可以做d乜

你成日問依家制唔制
咁你話有冇軍備?
有海外組織到軍備就當然冇問題

但你地班人又唔係有權有勢去組織外國政要流亡
憑咩走咗去??
有能力嘅人走只係逃避 自私
咁你不如認自己係free rider 由頭到尾都冇諗過爭取自由
只係坐享人地成果就算啦 唔該

自己屋企自己守
我地爭取緊嘅唔係移民嘅機會
而係一個自由嘅香港呀

革命唔係一朝一夕
或一次成功
同盟會亦唔係國內成立

唔好忘記呢場運動點解我地可以守到呢一刻. BE WATER

呢招真係高，等大部份示威者移民就晒之後，支那想點就點

見到有啲話咩分化

我覺得移民撚先係真正分化

係
慣用手段
咩嘢都要講到好極端
放大人既缺點同負面情緒
明明有利有弊既事
係要同港共政府一樣主觀解題
鬥黃出現既本質
「我去勇武，你淨係做文宣，係咪當勇武condom呀」
「我去做文宣，你淨係食黃店」
明明就可以同時做既
特登拆開佢嚟分化

唔好自欺欺人啦
quote 埋啲卡通片廢噏當秘芨

香港人嘅身份認同係一個地方文化歷史浸出嚟
冇其他地方可比

香港人冇人地猶太人咁有宗教信仰
根本唔會有呢股心去團結
玩離岸? 香港人只會一盤散沙
留返喺到仲好啦
咩不自由毋寧死 原來係廢噏

真
做人唔好咁偽善
要走咪走

逃難仲要鬥叻? 你最有能力做free rider 呀
使唔使頒個大獎畀你呀

唔係話要攬炒咩？依加立國安法又係到驚？
唔怪得泛民唔要攬炒啦

依家我想去第二道重建香港多啲，喺New Kong睇住Hong Kong點死

原句還翻比你，點答

第一句錯 係香港一少撮人咋
大部分都唔係喺佢地眼嘅真正專業人士
就算你係護士好老實講
你都要由頭考牌 讀過
工程師就係香港得啖笑
其實做嘅嘢冇創造性 只係監工一名

講真 你要做懦夫去走難
就唔好覺得自己係寶去益人地國家
真係唔知個醜字點寫

外國見

所以咪要團結一齊面對而唔係逃避囉

冇人地共同宗教信仰唔好睇得起港人
港人冇一種超越凡俗, 要求進步嘅信仰
出咗香港永遠冇可能團結

留響香港繼續交稅養黑警

供養政府

你嘅計劃唔係一齊生，係一齊死，你有冇病？

泰國唯一好係物價低
但認真 泰國都唔係好民主㗎咋
半君主立憲制 仲要時不時有軍政府爭權

點面對呀

你做人有無理性架

你想達到咩目的呀

你睇班移咗民嘅藍絲幾團結
咁點解黃嘅唔得？

放負都係咁話 共匪強姦左23年 自由含 雙非 水貨同蝗已經嚴重影響生活
唔通光復真係好可滅晒佢地?

有時真係唔知那來的優越感
只係一班好彩出生係一個資訊比較流通啲嘅地方
DNA同大陸人一模一樣

以宗教作為一個民族向心既主導

只有以色列一家可以

別無分號

你講真話

怕唔怕比連衛兵屌你踩港撚呀

你如果極有能力係非走不可
而又能夠喺外國實質幫到港人
你咪流亡囉

但我想講 呢啲最有資格走嘅
都依家留喺到 等最後一刻先流亡

反而你同人講去外國玩tg?
香港冇vpn 畀你用咩?
出到去只係仲用tg 先組織到嘅
即係你本身就冇政商界人脈幫到你
你出走只係偏安咋

能力都要有分高低
冇乜能力嘅人出走
只係懦夫咋 學咩人講尊重你呀?

兄弟走難 各自努力就真

攬炒，係炒人地，唔包括自己
我都係而家先知

就係唔屌醒啲自私精風氣
出幾多藍圖都被人冷嘲熱諷啦
最近呢排都好多啦

由金融工會罷工果單野我都幾肯定移民算尻數, 講左咁耐D工會都係得幾百人JOIN, 全部畜牲黎

其實要呢個島做乜嘢啫，又近中國無險可守，又多山，宜家呢個世代流動性咁高，文化根據都唔一定要有地方

講完成船人收哂皮 死咗9成

如果要喺度唔走嘅都是共產黨打到嚟
都冇人救到你㗎

突然幾咁多人支持移民。

口講一齊攬炒，攬炒完就拍拍身走人。屎就留比留守GA人食
香港精神

好過集中營見啦

講白d，我地而家係咁

唔講 Thor 死埋

Ironman 同 CA 自己打 Thanos

你醒未呀

講得好
自己屋企俾人攪
點解走果個係我

如果你嘅理想就係攬炒完所有香港人一齊食屎無一倖免咁我從來無認同過你

老啤認同

有人入我地屋打刧個個鄰居開門比我地入去坐其實無乜用.....我地希望大家幫手合力趕走個賊呀

不如你講下有咩計劃可以留係到光復香港？
背景
Timeline ： 係香港手足每日都會被自殺，直到全部變晒做順民前
人數：200百萬
每日同化速度：極快
資源：無武器，無兵力

我屌你啦
依家係美國暴亂個班都係得個膽 班力架就肯定唔岩架啦 借racial discrimination黎搶野 純以打架角度計
OK你話佢地有槍 你估國民警衛隊係流?戰力起碼高黑警十班
你估佢地唔怕人開實彈? 我地遇到既問題班力架一樣有
人地就正宗爛命一條 你班撚樣成日怕死怕死
唔撚走係到同你慢慢玩 睇下邊日唔好彩比人拉 無左幾年自由呀?
靠你班度縮香港人食屎啦 我寧願去美國買定支槍等時機返黎香港殺班共產黨

我嘅攬炒係攬炒嗰地方 唔係 d 人

地方成功炒咗 人走得一個得一個

你唔認同唔緊要

反正攬炒目的已大致達成

你遲落車 唔落車 係你嘅選擇

連登仔真係自視甚高到呢...
去外國建設新香港
你咩料咁巴閉呀

比攬炒更好嘅方法係，炒鳩對家自己唔駛炒
去第二道重建香港，初頭一定要聚居建設New Kong，
睇住支共香港點死，香港人. 報仇，所以一定要有一個New Kong

如果d人去海外做野，再幫手捐錢壯大攬炒巴d遊說工程，咁都唔係壞事吖

推呢個

攬炒係要炒咗香港 等中共冇得利用 香港做白手套搵錢 搵全世界笨
本身就係預咗留係到食屎 不過留俾班藍絲 黑警 支那人食
香港人緊係走 睇住佢地食屎

好多人根本就連攬炒既意思係咩都唔知

條女一次俾一次俾綠帽你戴，仲要搵人打你，你有幾愛佢都要搵個嗰啦！仲求佢回心轉意呀！咁先證明是愛呀？

兒登仔真係冇腦

睇得g高達多

講到幾咁好聽幾咁動聽。
點解你唔調轉，唔叫其他國家GA人入香港幫手。
你走佬就走佬啦。屎就人食

係

二百萬人每人夾十皮有無得諗

好多香港人只係當香港係搵錢嘅地方，搵唔到錢就走，你估佢地真心為香港咩

點解你唔將同一番說話同當年逃難去美國嘅猶太人講?

此post 已完

不推文回覆

I don't care about your opinion

I care only about the results and cost

你講嘅說話無實際內容 純粹發晦氣

你繼續 ventilate

其他人做實事

香港人理應全面撤退
好讓美帝出盡全力屌打中共

此post 已完

結論：
走到的睇點組織海外勢力/經濟支援
走唔到的睇睇難民政策

留底唔會有野做到
仲要等被清算

義士唔係condom
但唔好連自己都入去
令之後無support 比到義士

不推文回覆

That’s true

此post 已完 咪分化

結論：
走到的睇點組織海外勢力/經濟支援
走唔到的睇睇難民政策

留底唔會有野做到
仲要等被清算

義士唔係condom
但唔好連自己都入去
令之後無support 比到義士

不推文回覆

係，戰至最後一刻

兄弟爬山，各有各做，不分化，不割席，不內控，目標一致「擊倒支共」

個個走哂外國真係組織到??
你以為你自己邊個?
真正要流亡有料搞海外組織嘅都未走啦

要入到博物館先付出?

講到尾你都係球迷心態啫
乜都話未有做唔到

香港人捐錢出去畀流亡有能力嘅手足去搞
再者有唔少喺海外讀書做嘢嘅專業人士都可以幫到我地

而唔係好似你咁
凡夫俗子明明最冇能又冇實質planning點幫到香港都出去

每個人都有自己嘅選擇，決定左留低就唔好屌人走，當年孫中山都要靠海外華人嘅support先搞到革命，海外嘅手足都係手足。

咪即係做支那人文化侵略

咁樣諗
當年國民黨應該死守大陸，唔應該退守台灣。
係唔係想同留係大陸既國民黨同胞割席一樣。

每場戰役都唔可以撤退，一打就要戰死為止。
如果係咁既心態，一定無士兵跟隨！
因為明知死緊既路，無人會想入地獄。

完

但走嘅冇乜才幹、政治勢力嘅人問心係自私明哲保
身就認啦

冇人怪佢㗎喎

如果只係恨鐵不成鋼、功利心態決定你留唔留嘅
我地都唔需要呢種香港人
因為由出走一刻只係冇乜付出 想坐享其成嘅自私精
佢地唔係香港人

自行決定

而家係外國開綠燈比香港人
唔係支那人以為有錢就入得去牙文牙武
搞清楚分別

拉

其實香港位置上太近中國，永遠都唔會一勞永逸，除非支共解體
但解體一定牽連香港
所以都係個句
Are you ready to sacrifice for Hong Kong
呢句好沉重，每人應該自由選擇

有用? 對你個人嚟講就有用
唔該 你係極有能力 有用 得到政治庇護
你先好講走

如果你所謂嘅用 只係保住個身
而唔係因為你有用而被人保嘅
就唔好講咁多廢話 指指點點香港做乜唔好
因為你呢種心態 並非愛香港
光復咗你唔好返嚟

[行動POST]615全民放假悼念日

支持樓主
不過我幫大家睇住後路先 有咩事有個照應呀嘛
美國快啲接收我 我會喺美國幫大家運籌帷幄㗎啦

去福克蘭得唔得 但英國需要先幫手起前期基建 因為福克蘭啲基建太差

true

呢個po真係精彩 自私都可以講到無私 dllm我真係服撚左佢

香港政府何嘗唔係開綠燈比強國人?

agger

光復？怕你未光復到已經變維吾爾族人

咁你留喺度等死啦

你用港共政府同外國比
你搞笑？

光復左實大把人番黎攞光環大叫：I miss Hong Kong 都話一早撐香港架啦 身不在心在 終於番到屋企啦好開心

呢啲垃圾見一個屌一個

加油樓主 唔該繼續光復
美國快收留我

關綠燈俾你就要搞個新香港？唔識融入？

走咗可能好難光復香港
唔走，被失蹤就更加唔使光復香港

連入鄉隨俗都唔識就想一步登天食左人地塊地啦 你睇下班撚樣

你同連登仔講呢啲無用
佢地仲會屌返你轉頭

呢啲人我真係建議你一世喺香港
俾你過去就要建個新香港
同支那人既分別就只係你識講廣東話

1894年11月24日，孫中山在檀香山成立興中會（中國國民黨前身）
新香港到底係一個地方，定係一個組織。
每個人都有不同定義

思想根本同d新移民一樣
唯一唔同既係連登仔覺得自己係以專才身份去加盟

2020年仲有班人知自己走唔到或者唔願走

死都要人地陪佢留響香港陷家鏟

移走啲錢最緊要

2047咁點

如果你係呢個意思就係我誤會你
我以為你好似之前台灣個Po話要塊地建新香港

講到係香港唔係二等公民咁

連登仔:2047咪光復左香港囉已經

唔驚

咁1萬人被捕，包括大量前線，你當佢地係咩？

你光復左先有機會屌，現實係大家都覺得好彩移到民姐

話明各有各做，走左佬都係手足
又鬥黃

你生處係1984既世界
點光復?
you no gun
咁你去邊度有guns?
當香港應許之地拎武器殺返黎絕對比你留係度唱榮光有用
討論下, 無惡意

留係香港係做三等公民，比毅進狗仲底下

比塊空地你，幾多錢先夠起基建

我之前咁講俾人話我分化
靠呢班既得利益者就死得啦

都係個句
正當大家都屌鳩大陸人落黎香港搶資源
又點解會覺得人地會歡迎你

入到去另一個國家就以本地優先，順應人地個制度，同埋要對國家效忠。就好似台灣咁，萬一有事既話你就要以台灣人既身份捍衛果個地方，而唔係一味求人地俾你乜乜柒柒。不過以香港人既本性肯定又唸住再走難去其他國家啦，呢個亦都係當地人睇唔起佢地既原因。

如果佢搞到海外組織，我欣賞佢。
但呢個世界太多人都係食花生心態，我唔太相信會有人改變。
移民從來冇問題，亦都可以出於各種原因離開，但上面根本都係紙上談兵，冇認真研究過人地既policy，只係好似班新移民咁r福利。

學生建國係差唔多咁樣層次

留低既唔係匹夫，想走既唔係懦夫

問題係，一係爽啲手，一係快啲走

我地唔存在同中共鬥長命呢個玩法，越耐對我地越不利

最後想講既係，識人做所謂義務律師團隊，聽返黎既係其實每個月都有仔仔女女唔見咗，咬完之後搵唔到既有，保完出黎之後唔見咗都有

支那十幾億人+香港藍絲唔好多當三百萬，要補充人口快過黃絲唔知幾多倍，最後只會係我地俾對家磨死哂

根本仲天真以為香港人高級啲，真係好嘔心

你都on9 我地無文化無背景咩？

如果以色列係單單宗教原因話立到國 一早立左啦 唔係當年國際間見佢地咁慘 點會幫佢地

見到咁多人屌你 你就知自己咩事啦

問題係十個有九個都係避難心態，當佢哋一離開，去到外國嘅時候，就唔會再關心，即使去到當地生活冇改善。

嘈咩，求其起太平洋買個島仔，農耕自給自足啦

中共當然會
咁係咪靠理想就可以捱過中共嘅迫害？

樓主正解，而家唔係東家唔打打西家，係我屋企

好多連登仔真心以為自己香港人 好叻好醒

哦，姐係仲要情緒勒索，唔比人地移民，好惡

香港人唔同支那人，佢地實咁講，正如佢地會諗住搞個新香港一樣concept

問下自己，支共武統台灣時移左民嘅會唔會參軍同人地共存亡先?

連衛兵：我走唔撚到，你都唔撚准走

走就係對唔住1萬個手足

要一齊攬撚住死先夠悲壯

其實唔能夠全民勇武，入面嘅手足就係condom， 只係大家唔願意承認自己當咗人係condom姐， 直接啲叫你同佢交換身份，你入去坐，等佢入嚟救你， 你願唔願意

我就肯定答你

我會，因為唔到你逃避

到時台軍派武器，那怕戰至得把刀都要同解放軍死過

但香港，你無槍無炮，打極都未打到政權核心

叫上面班移民撚死撚開啦屌

你睇武俠小書都睇過啦
你比人殺左全家, 你係條朋友走甩左
一係練好一身武功去光復屋企
一係死係現場
你留係度你係咪可以至少反抗緊先?

小朋友

移民既根本就係逃兵，真心，移民後一定無心力理香港，我要既係中共死，無人keep住爆中共D衰野出來，移佐民中共就會好似97咁扮到好成功，遲早成個世界都玩完，到時仲可以移去邊，還不如留係香港繼續抗共，轉職鬥紅，點都要搞到佢永遠都攞唔返香港做白手套

利申：有BNO但會同香港共存亡

condomed

正解
我走唔到
走到我走

食屎啦你件垃圾
點解被自殺嘅唔係你
順手可以俾你條垃圾拎個光環

願意願意

因為大家都係假膠講下姐

除咗英國bno計劃
美國同台灣都有計劃

可以拭目以待

屌，咁我想移民，想生活好啲就係自私，都係做藍絲好過

首先 反抗
1.要錢
2.要武

你唔走 全世界都徹/downsize
失業會推高 收入會減
中資會大量入侵
而佢地又會係高層比大陸人做
你仲有可能被清算運上集中營

你唔走做到咩？
走左起碼有錢幫攬炒巴
再未計組織海外港人

你地全部唔走
海外集資/組織能力更低
你有心就更加要係外面集合
留係度比人清算唔會幫到義士

利申：
我唔止degree education
MNC做緊middle level
抗爭家長車 籌錢買protection

此post 已完 咪分化

結論：
走到的睇點組織海外勢力/經濟支援
走唔到的睇睇難民政策

留底唔會有野做到
仲要等被清算

義士唔係condom
但唔好連自己都入去
令之後無support 比到義士

不推文回覆

冇

秒

吹水就會咁講，到時真係打，肯定邊度安全去邊度

夾錢咪得

想成為島國國民一定要投資左依舊錢先

721831101111

Btw, 後生仔係要睇BNO 英美晏d個scheme
外國真係出refugee policy for HKers
真係唔該走左先
海外再支援被捕義士

因為後生仔天真幼稚，未知道人心險惡

咁你做過乜野去幫被自殺手足？
share ig定fb
話人之前望下自己做過乜
係連登出過po當自己做咗好多？
醒下啦我地生活係現實唔係連登呀
有黑警死咗未？比人拉咗未？
成班無視現實日日係到話手足唔係condom咁你地做到d咩先
講真話永遠無人肯接受
認清現實諗下下一步可以點做好過啦

咪臭係

你就割地賂秦
而家講大環境, 我夠知一個人vs 30000 點打都仆街啦

連登淪陷

你唔係打緊30000人

有無睇過1984?

同政府講要比自由民主香港
但係選擇移民與否呢個自由 就唔留比別人

矛盾不

諗諗下 攬炒巴=孫中山

開口埋口就現實，現實係國安法已經end game，你繼續同香港一齊下沉囖

有人話寧願被消失都唔好走，我睇唔透

入冊嗰班變哂condom

到時咪又係好似而家咁做移民撚

200萬人自殺😭😭

光復香港

14億就要走?

下....ching 你試下追下po

學生哥係浪漫主義啲

你叫人問下自己

到我肯定答你

你就話我吹水

坦白講，如果有咁既一日根本全民皆兵，無可能走到。
你當焗住又好咩都好。點都要同解放軍決一死戰架啦

好過被消失

當年上唔到直升機果d好撚慘

你走做到d咩
唔走做到d咩
你想做d咩
呢個係問題, 唔係答我係答你自己
你想點

刺激

我有 一直以黎唔夠投入嗰個係你
咁我係咪有資格走喇？

佢又唔係要你啲人要你塊地咋嘛你以為人地真係要你條命咩

死賤種垃圾
屌都廢事
自己乜都唔撚付出仲以為自己有資格屌
block
垃圾

我講係大部份人，總有一小部份浪漫主義，你一個衝出去有咩用，冇人跟吖嘛

老實講，邊個執政，住邊我都冇咩所謂

只係香港生活環境又差，執政d人又閪

咁咪走囉

駁到未呀
移民垃圾

自己搞掂啦

學生浪漫主義唔會明

屌你老母啦

薄d 可以睇左Animal Farm 先
無狗 vs 有狗
都知無得打

你代佢坐囉

even你哋所謂去聲援支持都幫唔到佢哋d咩

又唔會坐少幾年嘅

淨係講生仔都唔會係香港生啦，累死個仔咩

我夠想個仔一打開門就有松鼠，天鵝係到行啦

根本冇咁多五毛，係真心話，五毛隻不過係連登對異見者的自圓其說

缺一不可

五毛撚注冊到連登咩
一言堂伎倆黎姐

冇話唔畀你移民，你想走冇人阻到你。

人地起入面比人捅屎忽，心念聲援你老母

圍爐開開心心，上一代假膠推唔少後生仔去死

依家布袋陣就set 好曬
各國領事館見你咁慘準備開門接人入去避下難
突然有班人係咁放風
-做咩要走呀
-做咩要轉場 人多就得
-全部人留守係旺角
-邊個退邊個就係鬼

勇武原本出現到底係為左守護和理非定係守護條街
留返比大家自己思考
不分化不割席
香港人加油

賤種
又block一件
點解唔係你呢啲垃圾入去坐，不過你條垃圾咁自私，點會坐

唔可以放棄 keep住盡做黃色經濟圈乜乜77堅持做！

其實係

所以成日都諗香港重光後，要重視嘅應該要重視返，要改善嘅，要改善返。

至於香港人質素，我自己係到改善緊

而家中國要島唔要人 你再上街一係打一係拉 下個月開始隨時要開始用vpn過活 講野啱聽有幾難 但做人可唔可以現實少少

最唔想走嘅原因就係，如果我地走曬，邊個去令啲黑警、政府膠官付出代價？邊個主持公義？

浪漫 我地有李柱銘
熱血 我地有成萬義士

佢地犧牲左 付出左
唔係要你地跟住佢地繼續深陷
佢地係要希望 同 機會

你留係度
係唔會比到希望佢地
你只會被清算

你係海外成立到支援組織
佢地出返黎起碼有保障

仲有唔洗諗到外國難生活
渣uber整水電都夠維生 仲應該有錢支援

台灣已經冇諗住反攻支那

移民萬歲

咁咪接走晒其他義士
台北差過上海？
夠人有能力先反攻

國安法

重有反攻香港

有得走唔走咩 香港 WFC

啲後生仔根本唔知香港大人果種仆街同西係想像唔撚到的

True, 好鬼

面對吧
美國幫唔幫香港
香港都係輸比大陸

係無
但個問題唔在於移民
如果到時真係變左新疆根本就輸曬只有等死
咁不如搵多幾條退路留翻條命

流亡政府

講咗咁多你咪又係講唔出自己做過乜
繼續浪漫抗爭
大家一齊死先對得住被自殺手足

係被攻

一早諗住移民 就好心咪撚搞咁多野
搞到班後生先係最慘 成班人搵左啲錢諗住移民
做冷氣軍師 叫人去送死 有事就移民 仲可以企喺道德高地扮黃

最撚慘係班後生 無哂機會 俾人拉哂入去坐 就算無俾人拉 喺香港都無哂發展嘅機會

成個香港下一代俾你地搞死哂 自己就移民 仲屌人移唔到係廢 香港人真係好撚好野

個垃圾政府留低塊爛地無有質素的人同技術都無用

獨立思考，理性分析

唔知有咩好嘈。
中產有中產移民，年輕手足到時會做難民。接收你原有的資金、人才，我估係外國接收部分香港難民的條件，台灣明顯係想走上述路線。用你帶來的資金，養返你走過來堆難民。中產部署後路唔係壞事，咁必要時先唔會阻到後生仔申請難民。

正如黑警佈陣圍捕，你唔會話人離場係錯。如果外國真係宣布收容香港人，其實局面必定差得好緊要，接近係人道危機，到時都唔會走得到幾多人。外國一定計算過，接收難民數量大概係幾多，唔會超出佢地預算。正途移民先走一批，難民最多走到幾批，因為港共隨時唔俾人走。簡單而言，幾時係可以留，幾時係要大逃亡，局勢自然會話你知。

攞返之前啲po嘅回覆嚟覆先

根本你哋就小貓三四隻係到圍爐打飛機
好多中產，有返少少錢嘅人根本無出過聲
呢班人最多就係星期日出嚟同你遊行下
你叫佢罷工都要攞SL就知咩事啦講真

話移民就冇作用，冇抗爭既

台灣既保護傘係咩黎

咁死緊啦，要拎自己錢去養難民，邊個肯

係
流亡政府都首先海外要夠人有資源
唔夠手足離開HK係唔會搞得成 同 聚唔到人

海外community 要夠大先會真正有power

而個community 唔需要個個都咁勁
只要有能力支持到生活加有少少extra
都可能夠做

唔走比佢食住
之後點同中共鬥？
點反枱？

唔好咁浪漫以為留低就贏到
輸左就轟烈
輸左只係中共贏晒 香港人全滅呀

十年前已經反高鐵反國教等等
成班港豬唔理
直到721 831呢d大事燒到埋身你地先識驚
我覺得我就算揀移民都對得住自己吖

唔係鬥黃，只係一切都太遲
除非你地接受到真攬炒
係命都無果隻喎

移到台灣 我唔介意幫 保護傘 呢d組織注資

你肯姐，但班有錢佬實心諗點解要幫手養d唔識嘅外人

睇人仆街，你死你賤。係民族特色

而家唔係少少挫折
係好撚大
講真除左美軍登陸香港之外我睇唔到一線生機
所以我地選擇同支那攬炒
咁既然攬炒左
跣死左支那
留喺到做咩

有能力都走哂啦，仲留係到同你on99 上街咩

就算冇呢件事我都想出去外面住下生活下.

你指嘅反攻有冇具體概念，齋講反攻其實唔明

不嬲都話BNO撚係逃兵，有能力就一早靠自己資產移到民，需要bno平權？平權撚有一半係藍，好多又當睇唔到

97已經塵埃落定，從來都冇變過

當年搞革命啲人走去外國學野，有幾多人最後回流或者出幾多力都係個人決定，你就算有個組織係度，都要有心搞先得

加上唔係有人資助你出國情況下，自然好睇個人動力

正如搞遊行會有幾多人/物資出現都係未知數一樣

有人就係搞移民逃避，好聽啲就係經濟攬炒

條友都on9,人都走咗仲同你反攻？

我唔好諗吓有咩好食好玩？

如果真係有心 可以移民打國際線
不過我都唔會走 又無錢 屋企人又唔走

有能力移民個班其實係企喺最後排個班淺黃
前線根本冇能力走

好肯定見到既就係會清算，走唔走就尊重手足決定

利申: 唔走

未夠18歲，錯在父母冇保護好未成年人。
過左18歲，自己事自己負責，冇人會可憐你。

保護傘係for流亡示威者，佢哋想返香港都冇得返，乜移民嘅人係流亡者，可以相提並論？

咁你仲想人地點幫你

我地又可以點幫到自己

依個只係最後一步

拉

不嬲都係咁架啦
我哋班細路不嬲都係condom
班大人抗爭個陣不撚嬲都係正經事又唔撚做成日做埋啲膠野
成日就話齊上齊落一個都不能小
就係一有事就走先
最撚好笑既係我最唔撚明點解我有講錯
成日就比人屌我分化
定我講撚中哂你班大人既心底話你唔撚高興咋

你個流亡政府有能力對中共作出傷害，自然有人道國家有不明來歷既資金

一定唔會work

移得民都一定有比較高既學歷，但開荒有人會落手做下爛野咩

成日諗住手足移左民就唔會幫香港
所以唔好走

唔走齊齊做新疆維吾爾族有咩用？
維吾爾族點解做唔到猶太人？
因為唔夠國際支援 同 重視

香港人夠人走就可以壯大各國港人community
國際線先有可能打得更好

一味諗手足走左就係去玩
咁手足唔走 抗爭唔到被清算 就岩？
攬炒埋自己人？
我地攬炒係同香港攬炒中共 比國際壓力

樓主對於光復香港行動有咩詳細計劃？
下一步應該點做？

隻可以講，果啲人從來冇變過，有事就移民走

其實點都輸硬
唯一可以做咪經濟攬炒

連燈仔: 鬼佬識分中國人日本人

火魔繼續燒地下

樓豬完美演繹黃子華魚蛋論

上網唔屌人，唔通真係同你認真討論咩

移民洗碗

俾人告嗰啲手足
移到民都好過坐

睇你係為條氣定為生活，經濟攬炒總會炒死一部份冇得選擇既人

我唔撚會走呀，世界上得一個香港

點解唔可以同時，繼續出錢出力抗爭嘅同時幫自己揾定後路唔覺得有問題。可能有人好偉大嘅，光復唔到就攬住香港一齊死算，但唔係個個都要做偉人。

有希望係好，但理性咁諗光復到嘅機會唔係真係咁大，諗定之後嘅路都好正常

岩呀 香港既文化咪有事走先
打都未打就走左先算 真係有就唔會咁多人想走

推
______________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

香港一早就唔係屬於香港人
係屬於個班中國出世落嚟
搶資源
輸出低劣文化
偷香港人身份
既中國人

一年前運動初期
大家都清醒知道呢個先係問題所在
所以我對香港獨立有希望
只要香港人團結一至光復香港後驅逐埋中國人就有無限量既光明

一年後既今日
成個香港風向就係呢班中國人先係為香港付出最多
佢地先係香港人
香港出世真香港人就係零付出係藍絲

屌，現實係無能力走，順其自然上道德高地

pish

世界上得一個香港
咁多位手足都係得一條命
唔好為留而留

有難民政策
就走左先
後生仔仲有幾十年同中共鬥

增加海外社群力量同人數
先會有能力再作持久戰

法輪功都死唔去
你認為如果法輪功係中國全滅
依一刻仲有無人識？

唔通我揸外國passport同你講咩

光復機會唔係咁大？我睇到係零喔

真香港人起加拿大，你地都係失敗者同支那後代

可唔可以睇為
鄧寇克 香港版
其實同當年形勢相當相似
保存實力 對於光復香港 係非常重要 嘅一步

現實係支共為所欲為，支共都唔怕攬炒，咁不如攬抄後等香港班支那人同藍屍一齊死，手兄一齊走

唔通我有飛船移民火星又同你講咩

無方法光復 你太浪漫化了

係
Dunkirk 唔走
之後英軍法軍點會有人參與d day 反攻

如果你認為走左就唔再參與
國安法立左佢地係香港都只會做順民
咁又有咩分別？

Agree

Push

你又知人無？孫中山死留就無民國啦，onL9

屈你一次恐怖份子 果堆人同死冇分別

大部分都係失業學生，有少少能力都係得把口，垃L圾

全民反抗難定有人肯做下欄野難？

隻=只 係咩輸入法？

勿分化，不分割，行為不完善，但可接受。你憑乜質疑人哋決定，黃衛兵

唔係可以點？
齊齊入集中營？

今日有國安法你就要走？他日你新香港比人文化思想土地入浸咁點？又要走？

香港人離開咗香港再唔係香港人，文化也保留唔住，到時候世界再無香港人！

當年d黑鬼慘撚過我地，都無話翻非洲，起個52州，我地要學佢地鞏固自己嘅文化，反入浸且輸出文化，呢d都係香港以往最強的野，亦係x登仔們最識玩的。

唔覺得香港本土係咁重要
如果人地比你香港人走係果邊有香港人community
先保存到香港文化
留係香港只會變新彊
比人清洗
定你覺得留係到就光復到
宜家個勢係香港本土會變焦土
光復 = 獨立 = 支那解體
你有咩plan可以光復
講到尾我都係唔想比共產黨管同保留到香港人身份
留唔留本土我冇咩所謂

幾時有話收留我地？

跟台灣正規軍喎
一齊衝喎

無得你唔衝啦，亡國

推推推！！！！

用英軍美軍身份攻打香港

唔好咁諗住
去第到避唔代表唔返去喎
你覺得就算人地出兵，美軍到之前我地會俾老解殺幾多人？
而家唔係話長住喎，當然英美甚至台灣都一定想吸納香港人嘅技術同資本
過到去可以當兵，又可以用錢資助戰爭，打撚完咪返嚟囉
Btw Hong Kong is not a place ,it’s a people.
留住條命點都可以拎返香港/起返個香港出嚟

算啦 跟本係樓主眼中 就只有死係香港依d路 唔係一齊死係香港就等於放棄

喂呀！！真話唔好講出黎啦

Agger

咁就最撚悲壯

最好200萬黃絲一齊死響集中營

一個不留

最悲壯畫面最靚

亡國同屠城係兩回事

你第時被自殺之後，去天堂同坂本龍馬&孫中山講，我驚佢地笑到條屍喺棺材跳返出嚟

有條件移民, 可以拎走晒香港啲人才
就係同支那談判嘅籌碼

至少解放軍捉走咗你，英國可以介入

原來全部咩時代革命、攬炒、寧為玉碎 不為瓦全、你若放棄誰衛我城，全部都係口號

你洗咩驚呀你喺連登冷氣勇武啫

國安法未黎之前無被自殺咩
定係國安法連網上講句野都會捉，尼個時候先黎驚啊？

佢個類比好垃圾，講到移民到既人咁高行動力

過到去 最了咪經濟支持到

乜唔係咩，真係有傻仔信？

講野都犯法

岩

嗌過口號既你真係要走？ 留低既手足呢？齊上齊落？

走係最後一步, 留有用之身

而家仲遠未係要撤退嘅時候, 仲有排玩

咁老實講
立咗國安法之後抗爭就冇以前咁容易
中共只會更大力打壓 分分鐘食個黃店都會被自殺
黃絲係香港會越來越冇掟企
藍絲會篤哂身邊嘅黃出嚟㧗鬥
我諗到時黃絲只可以攞支中國旗 㧗鬥啲藍絲唔夠藍
除咗咁已經冇咩可以做到

要真正光復香港 中共係要完全收皮先得
但到時香港人仲點樣收到中共皮？
只可靠外國勢力 打撚到中共收皮
所以係中共收皮前 只好去外國避一避

成功爭取國安法

咁快秒殺

真 移佢地老母

你on9? 岩岩出身個班人又你死你事？
搞到香港死左 佢地連向上流嘅機會都俾班人剝奪埋
錯就錯在無早過啲有時間賺錢嘅人出世？
錯就錯在出生唔係有錢人囉

反正手足都係condom

呢班傻閪成撚日掛孫中山係口邊
好心諗下有冇孫中山咁嘅料先啦

97後基本上死撚梗
被全世界當condom

當condom囉唔係點

真

在某個村落，下了一場大雨，洪水淹沒全村，一位神父正在教堂裏祈禱，眼看洪水已經淹到膝蓋了。一個救生員駕著舢板前來，跟神父說：“神父，趕快上來吧！不然洪水會把你淹死的！”神父說：“不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。”

不久，洪水淹過神父的胸口，神父勉強站在祭壇上。這時，又一個員警開著快艇過來，跟神父說：“神父，快上來，不然你真的會被淹死的！”神父說：“不，我要守住教堂，上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。”

又過了一會兒，洪水已經把整個教堂淹沒了，神父只好緊緊抓住教堂頂端的十字架。直升飛機緩緩飛過來，飛行員丟下了繩梯之後大叫：“神父，快上來，這是最後的機會了，我們不願意見到你被淹死！！”神父還是意志堅定的說：“不，上帝一定會來救我的。上帝會與我共在的！你還是先去救別人好了！”

最後，洪水滾滾而來，神父被淹死了……他上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：“主啊，我終生奉獻自己，誠心誠意的侍奉您，為什麼你不肯救我！”上帝說：“我哪裡不肯救你？第一次，我派了舢板去救你，你拒絕了；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意。我以為你急著想要回到我身邊來。”

你呢啲係正宗走著嚟屌 話香港人怕死 自己又走去美國 勇敢到

攬炒係攬炒香港經濟同支那經濟
唔係香港人條命
定我理解錯

難民唔係移民。

p

佢地鍾意走就走啦
我身邊話要走既人,全部都一直生活緊係平行時空既港豬,一直不問世事
而一直齊上齊落緊既全部都表示唔會走
唔係沒能力走而係唔想放棄

啱，好似天安門學生比解放軍殺哂就最好。

大家留意吓 絕大部份話走嗰班一係港豬 一係就平時ig講句好嬲好嬲就算嘅人 得罪講句 真係搞都唔係搞你哋呢班人啦 其實幾好笑 嗌走嗌得最大聲唔係做嘢最多嘅前線手足被捕義士 而係嗰班乜都冇做嘅懦夫

咁講其實留係到都唔會有呢個投入程度

睇下韓國獨立歷史

國安法都未算攬炒?

屌你老母，即係1萬人係安全套打近一年，有得走你地就即走。
咁一開始就咪撚水人出去，專心做港豬移民就得啦

而家唔係支那想點就點?

除非係要求着草嘅手足
其實其他人都係着草 只係冇咁迫切 你永遠唔知下一個會俾人通緝嘅係咪自己....移民嘅亦都唔使高調 自己諗自己就oK

係啦 留係到等比人拉去打死 強姦 最撚勇敢 個光環夠你打幾耐飛機？ 愛與和平感動政權 齊齊體制內投票35+ 比人打重要講聲多謝 食屎啦

你留係到開po就唔係變condom咩
定你有plan呀

兄弟爬山各自努力

不如樓主具體講吓何為光復香港？ 要具體啲 唔好講咩煲底約定 個啲

"唔鍾意香港就走"
屋企個兩件垃圾藍絲最興講呢句

醒下，你屋企係情懷，點走

講就易 你估我地夠成個支那打？
你又估美國真係為左我地出兵打支那？
香港既精神根本就係我地香港人手中
而唔係呢個地方
有錯請屌

係就快唔好鳩up

殘酷嘅現實，有能力嘅人8成都心諗緊走
但問心有能力嘅人好理想當然會諗定後路
你話佢啱又唔係，錯又唔係
但希望大家記住最最最想嘅係光復香港

你都on撚9，由612開始大家都知機會好細，大家一樣去抗爭
71更加係，大家都知衝完就全面開戰
手足幾時有係用勝算做考慮？不嬲都係為目的而抗爭
如果真係用考慮勝算，由2014年開始就唔撚洗出去啦，老解你打得過？
做逃兵做到你咁，仲覺得好有道理？

係香港都冇正常生活，去到又冇正常生活
咁強一個好啲好正常

出面大把戰術post，你唔撚識出去睇？

你有手足，利申bno撚，不走

你唔中意情緒勒索，係因為我地真係講中左，你唔駁個論點？

睇完你唔做咪得個講字

其實你知唔知自己up緊乜....
個論點係：咁比人拉咗坐緊監嘅手足點？
故勿論呢個係咪論點
我想知可以點
不如我問番咁多位問人：咁比人拉咗坐緊監嘅手足點？
你地記唔記得哂所有坐緊監嘅手足嘅名？

純粹強調唔好呃自己用情緒勒索其他人

對，因為佢地坐緊監
所以我地全香港人唔可以走係單純嘅情緒勒索
如果香港變新彊呢？

隻

睇佢覆咁多條嘅內容都係「連登仔係咁㗎啦」乜乜乜乜
個「只」字打錯好多次暴露左了

同意

咁立國安法咪攬炒香港經濟囉
一立美國就即刻做野

冇打算移民既手足入一入黎

坦白講 香港人真係好冷漠 好善忘 而家少左好多途徑捐錢比要上庭手足 被當 condom

個問題係我地上街一齊和理非過
一齊勇武過都撼動唔到對家
所以我地選擇拖死支那報仇
咁拖死完咪一齊走囉
最緊要香港人記得呢一年既所有野
香港民族呢樣野就唔會消失

咁你覺得 隻可以講 個隻 係乜撚野隻呢？

好明顯係懷疑佢係用埋啲支那拼音輸音法啦

仲有你都好似幾出名架喎

大企業搬過去做基地，台灣政府收稅咪有錢囉，然後用返一部份落難民度。資源分配從來都係咁做。台灣可以接收你金融業，又可以贏民主大國的聲譽。

認輸就唔係移民 係做順民啦
仲有咪講咩又當邊個邊個係condom，無撚戴過上身架
佢地傻閪咋，想綑綁哂所有人搞港獨同攬炒（自炒咋，攬都無攬到）？

早幾日先有人講過台灣係法制上同做生意形式上同香港有咩唔同，簡而言之就係香港果套唔可以直接搬過台灣

同埋台灣做生意收稅都高過香港，香港人未必肯俾咁多稅出去

同埋一般香港人唔會肯將屬於自己嘅錢交出去再去養難民

自己攞黎，根本黃營唔係人人都撐勇武、想港獨、攬炒（自炒咋，邊有攬到）
只係上年一講呢d聲音，就比人圍屌屌得仲大聲過屌藍屍

咁人地咪靜靜地做野囉，而家又唔滿意

無撚戴過上身架，con咩dom

Tuiiii

走佬是為了保存姓命
加上有機會借機去外國享受
緊係衝
希望bno 平權可以個個星期睇英超

重申講多次，移民與否自己話事，唔好講到要逼你留低。
只係話樓上嘅情況相信都唔會好多，好多都係當移民係走難，試問有幾多係移民為救港？
而家口講為救港，過多三五七年，習慣哂當地嘅生活，仲會唔會有團火救港先？

睇晒所有留言，對香港人越來越失望

始終全世界都係自私嘅人多，如果將來祖國光復嘅時候，大家肯返嚟投資，我覺得已經好好了

你咁鵪鶉驚條春咩

大陸人落黎無撚審查過，阿豬阿狗都落得黎
可以同人地國家既移民審查制度比？

重點係個審查制度?
事實係我理得你邊撚個大陸人
最好一個都咪撚放佢落黎
你認為有審查制度外國人就會接受外來者?

係 做二等公民 唔係咁好做

呢家直頭係攬炒成功

然後發現自己原來無事，重變左對家夢寐以求既西方高等華人。

前線大勇武殺狗戰士（鍵盤組）

屌你老母拎香港人同孫中山比

冇新軍革命能成？快d報名做狗

冇袁世凱革命都唔成

就算外國真係收留多d香港移民
人地只係想接收唔想再留係香港嘅專業人士 同埋有返咁上下身家嘅人
純粹係有利益關係

移下移下 最後可能最多香港人係加拿大/美國/英國/荷蘭
就好似中環最多菲律賓人咁

好正常姐
各取所需我又覺得冇問題